Re:從零開始的異世界生活 外傳篇章電影

整體較平淡. 基本分兩部份.
上半部發生在女巫教攻打前. 只是日常故事, 成班女角賣萌.
下半部回憶女主角未同精訂約前故事.
故事有D內容同打.

上下半之間出歌字幕以為完.成套戲2個幾鐘.
整體平淡,好似我咁無睇小說,
睇完會有更多問號究竟女主角係咩野人.
女主角老豆係米真係佢老豆???

雞

套野唔係雷姆先係主角咩

支肺唔想去戲院

你老母比狗屌啊

好睇！

我估成村人俾帕克凍L曬，但係點解淨係救我老婆

淨講下半嘅話，成個部分主要嘅作用應該係幫第二季掘坑，睇完一大堆問號實屬正常。
而以呢套野慣性，第二季一定會回收返大部分伏線，之後再重睇個ova2應該就會係另一個feel
不過要講嘅係，ova2有一大半係講女主之前嘅日常生活，平淡得嚟又有嗰種淡淡嘅悲傷，成個氛圍拿捏得幾好。

應該唔係帕克,因為佢話去搵女主角.
同埋不斷記起要佢唔好去干涉女主角命運.

早段女主角失控後能力超強. 所以有可能係女主角冰封所有人.

傷口結冰應該係帕克施法保護架wo，之後佢拍下手啲冰就消失曬

好慘，日日食樹果，瘦左成碼

但開場無幾耐, 女主角打雪怪救個家人, 都有暴走.
帕克無出過場.

一開始浪費左一個鐘睇一個睇過既ova
跟住先入正戲

動畫化IF線好過啦...ON99咁

唔敢去戲院睇